點評: 屠・姐上錯身

點評: 屠・姐上錯身

睇呢套係因為,16:11 2020-11-14喜歡之前導演個兩套"死亡無限loop 1,2"

今次改左三級,原本預期好血腥. 但呢套明顯唔係賣弄血腥.
好多血腥場面好短. 其實cut左一部份鏡頭已經可以變做二級.
最血腥恐怖係開頭個段,都唔短.記得準時入場.
(其實個殺手係米諗咒叫出來???)

整體不過不失. 都算無咩野悶場. 有驚,有喜,有愛情.
亦一如以往導演有D野想講.

驚喜既係男主角(男殺手),演得好好,好搶鏡.
特別車內談情, 男主角表情動作好正.好鬼攪笑.
女主角都好索. 都好多動作.

remarks:
唔知幾時或有無機會出 "死亡無限loop3".

我覺得選角有問題，除咗女主角，全部角色都唔得突出。Vince Vaughn大部分時間除咗好generic咁扮女人行同講野之外，根本完全無女主角影子

個結局好廢

女主角做唔到柔弱嗰一面

開始覺得太多呢D戲，會荼毒人思想

一陣D港女睇完，當殺男人/打低男人黎踏上自強之路

仲諗住最後再轉換返身份

我都諗佢第一次轉身份要過一晚先轉，第二次未轉番就射死左咁先有新意，點知又係老套劇情